武漢肺炎搞左成個月 先得200幾人好返？

仲有200幾人死亡
另外幾千人 甚至過半數係1月初
甚至舊年12月先中
咁即係一中招 就注定要係訓係病床？
咁同等死有咩分別

醫返個肺都無咁一半功能

慢到

冇藥醫，只係用舒緩治療加抵抗力去打
係咁上下

死嘅人絕對超過官方數字
而家連運屍袋都要人捐

病毒唔同細菌 無得用抗生素
冠狀病毒無藥醫（同03年沙士一樣）
只可以靠人體自身免疫系統 隔離住你由得你自己好返
有d人會有過分免疫反應好易死 要靠激素要抑制反應程度（同時有副作用）

呢個病係拖長黎死，而家死嘅人仲多過醫好嘅人